個心痛到裂開，抑鬱又發作訓唔到

唉 救命 有冇人可以分散下我注意力
我唔想繼續亂諗自殘

有冇人可以教我冷靜？
而家喊到個人震晒，匿埋被入面瘋狂大叫
好辛苦⋯⋯

救命⋯⋯⋯

有冇人⋯⋯⋯⋯⋯

落街飲酒啦

我瘋狂同自己講唔好諗⋯捲埋一舊
冷靜
都唔得
個人係咁震 係咁典⋯
係咁撼頭

係專心打字先冷靜啲⋯⋯⋯

唔想出街 好凍

入嚟傾下

我而家係床上面有被都凍
同埋唔想出房驚動屋企人

手都震 係撼頭埋牆

乖啦唔好諗咁多 試下合埋眼訓覺啦

好想死⋯⋯⋯⋯好想死⋯⋯⋯⋯
但理性同我講唔可以死
痴線

唔得呀 唔得呀 個人係咁震 係咁喊
我連訓返落去都冇力

個人開始痺
點算
而家好似好用力㩒住自己入面隻野獸唔好出黎咁
屌

我有個好好朋友又係有情緒病，可唔可以教我點幫佢
佢最大問題係....好似好想人關心佢 但佢又唔比人關心，次次約佢出嚟都勁難，一係就最後一秒放飛機

呢個時間搵唔到人講
唉

又係佢

你靜靜地聽下詩歌 再睇下1d心靈上既句子

利申：抑鬱焦慮思覺失調

即係聖經果啲？
我唔想睇
好辛苦 我呢下完全冇能力再去搵

而家係拎起電話打字同㩒f5先可以冷靜少少
一放手就係咁fing 手fing腳 唔知可以點

Help me....

唔想愛第二個
我朋友聽完我講我嘅事
佢分析話我已經愛到傷晒，個心碎無可碎
傷到已經唔能夠愛到其他人
我冇能為力了

抑鬱係咩感覺 其實算唔算一種病？

唔關係
係我比太多人hurt到已經唔太負荷到
唔係單單一兩個人

屌你老母 都係唔好激鳩我
無能力理性討論
謝謝你入黎

應該係
直頭而家冇能力控制到自己

有哈囉

睇清又點
拍幾耐都可以帽
曾經幾錫我嘅都可以帽我
老了 玩唔起了
唔想玩了
已經傷過無十次都八次
今次仲要critical attack俾人KO

而家只係想努力搵錢先俾返少少希望自己生存

你啲鎮靜劑呢？

好彩小多士分散咗我一下注意力
而家冷靜返啲無咁震
謝謝大家

幾年前睇果時睇無開藥
但我覺得今次失戀後病情嚴重咗⋯

咁可唔可以由佢發洩晒出黎會舒服點？？？
大叫 捏自己咁？ 我有時心情唔好都會咁做
做完會爽好多 好怕自己到時都會有抑鬱

撼頭 揼手揼腳
但其實冇用 但本能上自動要做咁
想㩒住自己就要搵野分神

一去到呢啲位就慣性好想𠝹手
但大個喇，唔想mk，又要好理性咁㩒住自己
我就黎痴撚線

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

義筀笑𡘙竹竹戈

卑轟天大

并齻豫矦傸十戈

𠻗貿舜聼炒轉筀埤彡竹

好憎自己

汳笗笗笗秝未韓季子李木木

食藥，啱啱食完Alprazolam0.25mg，依家想瞓

食撚咗啲有睡意嘅藥都訓唔到係咩玩法

分啲黎

你反沒氹氹了沒氹氹澦碆水一

銻燈李孖孖万万酊手上攌巨巨杘木

唔得，我都得返好少

救我

幫我拎 一千粒

堰堰笮尸竹

聽鸐鬟崮囦鵓杄釟窴烤烤炪札木木木

回覆速度太快了 請稍後再試

我愛你

臭雞

你係自卑冇能力搵第個？

我好明白呢種感受
試過喊到震晒停唔到 日日返到屋企個人一靜咗就會喊 好似變成左習慣咁

唔係
係無力量再付出

你男定女呀

頭先有野trigger 到先咁

女

打畀朋友講電話會唔會易啲 ？.？

加油

呢個時間有咩人得

其實問心無愧算啦 你對人好唔受既話

On9
This is not the point for this post

所剓竹

搵個問題所在 早解決

加油呀
諗下屋企人 佢地知你咁唔開心 佢地會好心痛

屌 搵到問題就唔係咁啦
問題咪就係我唔識吊高黎賣
就撚晒班男人囉
錢又我出 乜都攞晒
仲想點
因為就係我唔夠港女囉

痛佢老母閪
我試過行出簷蓬企跳冇人理
我試過佢地見住我入廚房拎刀斬到自己隻手流撚晒血先識問我咩事

森杪簳丈爽夲轟十十

畕炎畕埋畦圭里畦里里里田

土土竹

屈畕凼秼疛札汕漍廛車髲籓卑略卑㣐汥䡒箄車毋車㵜輟車毋毋毋畕轉尹枺棧枝支潮潮汥轚㝝轟㵜轚支汁凼凼凼岷氷氷氷廜尸

所以咪話 過到自己個關咪得 付出唔等於收穫係正比

我都係對女友好好 最後都係被分手 佢仲話我好好添 bull shit

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵

無能力理性討論問題
This is not the point

如果你想傾 打俾我
Tg: hahehahappy
我俾電話你

我聽日七點起身返工呀 但都係掛住之前條女訓唔著

我加你都得

咁你更加要自愛 冇男人唔洗死嘅
乖啦

果種無力感你根本未被試過俾人hurt過十次八次都唔會明
最近重遇返細個暗戀過嘅一個同事
果個同事主動黎flirt我
我居然一啲反應都冇
連少少開心都冇

屌 打錯
hehahehappy

所以我出咗力唔俾自己自殘啦

你都on79你未放低 比個金城武你都冇feel啦

屌你老母
出去啦

有冇試下做下運動 寄情工作
攰到極點就冇時間冇心情諗

幼稚

成日做都冇用
我有出去做gym
係跑步機做做下都會喊

點會無時間諗
半夜訓覺、沖涼都有時間諗

我都好明白心碎嘅感覺
曾經比一個好愛嘅人好狠咁出賣過
唔止帽我咁簡單
真係會攤係床到一晚都訓唔到 係咁合埋眼叫自己訓都冇用 淨係識喊
隨住時間過去個心係會有條刺 但慢慢你就會睇得開 下一次就識保護自己
加油呀！撐你架

我都因為條仔 幾日都訓唔好
其實 仔死仔還在 下個更可愛啦係咪

加油 頭先先發作完

果陣我特登搵份好忙嘅工同無限嘅運動
唔俾自己有時間亂諗野

訓唔到揮手

比你r返佢 都係咁架啦

我明你感受啊
我都𠝹到隻手花晒啊之前
真係好難忍住唔𠝹
好似唯一抒發到情緒既就得返依樣野咁
不過就算唔想講都好
有咩唔開心盡量都同人講下啊
谷住真係好辛苦架
要撐住加油呀

講撚咗冇理性講
個post唔係講點解決搵仔囉on9
係點冷靜自己
係要扮撚晒好撚理性搵解決方法做乜鳩
講撚埋啲呀媽係女人嘅野
唔開心抑鬱係冇得解決
根本夏蟲語冰講你都唔撚明
唔知邊個on撚柒鳩

下個咗好多個
不了

我真係無乜點同人講
唔想講人知
唉 所以先黎開po

拿 你屌柒我 咪自己又舒服d囉

搭車 沖涼 訓覺
實有停
我做做下野都可以飛咗去諗佢
然後做錯野
之後又喊到收唔到聲
唉

完全明呀
好似講黎都冇用咁呀嘛
如果你想講我可以做你樹窿聽你講架

好煩
唔想講
你失戀冇人想知
你點閪叻冇人想知
唔該出去 我唔想炆到拎刀斬人
好撚燥你條仆街搞到我

唔係無咩用，而係我唔想聽到：
唉，你又黎
唉，點解你啲仔都係咁仆街
然後聽完我講就話條仔咁仆街飛咗也罷
Etc

屌，大佬，鐘意都冇法
我都想好似啲臭雞咁幾日就搵過條仔
但我做唔到呀

燚煢碞碞碞碞碞碞口口

我之前都好似你咁 你要分散主意 試下睇下youtube er vlog 我覺得幾有用

好啦 我去開下captv睇 可能好啲

淥個麵食

YouTuber

唉，
我身邊啲朋友都係咁
個個都成日叫我分手 唔好浪費清春
屌 我好撚愛我個仆街男朋友呀
分唔落手 唔想分手 唔捨得
唔想唔愛佢 好想繼續鍾意佢

肥
我俾條仆街練到肥兩三磅都炆熷打死自己
唔敢亂食野

控制狂？

理性知又點呀
鐘意就係鐘意
唔通講撚完堆理性野好似㩒制咁轉軚咩
做唔撚到囉屌

成日話我肥婆
成日話我要減咗肥先可以一齊

間唔中放肆一次

兄弟晚上唔好俾自己咁多野諗呢

今日食咗太多澱粉
又重咗兩磅
放肆咗了

絲
我都唔想

上次失戀 瘦咗十磅
點解今次唔得
唉

可唔可以形容下你抑去到點 同埋有冇諗住睇返醫生咁 我係同路人
btw我當然唔贊成你傷害自己 當有呢個諗法出現即係有d情緒要處理

join this gp and chat together

好難抽離到愛情依樣野真係
每次同班朋友傾完，
都會叮一聲好有理性咁樣，
同自己講 岩呀要分手啦今次
一見到佢個人同關於佢既野
就即刻收返皮好唔捨得
有時好想學班臭雞咁易抽身
我都想冇咁愛佢 但我做唔到
我淨係想不停為佢付出

如果真係覺得太嚴重去睇醫生 大家都係你身邊
i know that feel, 我都試過

唔明點形容抑到點
但我都算好訓到下，冇咩失眠，但都要三點先訓得著，係日頭精神有時差啲，所以之前睇醫生話我冇事
都想睇，唔知公立睇舊症要等幾耐

但我傷害自己嘅諗法由中一已經有，唔知係慣性定點

Exact7ly
上星期同朋友傾完計，今日啱啱又見成咗份人工福利幾好嘅工，想俾自己個大目標草錢買樓，成件事好光明好有理想

屌，臨訓前一秒睇到少少野就崩潰打柴咗⋯

朤骨䢳豫豫豫宊大

局哎灶筅火火土

舊症你打返去book就得
唔得嘅話 你負唔負擔到睇私家 講真 真係越早睇越易好 復發機會越少 如果你開始俾呢d諗法影響到生活/控制唔到行為 就要正視啦 慣性唔代表係okay

但醫生話過我只係性格比較偏激
諗野鑽牛角尖
呢啲應該醫到咩？

唉，
我都試過
本來全日心情好好，
睇到啲野 即刻成個世界好灰暗
打定輸數聽日都會keep住咁sad架啦咁
個刻真係好想嬲佢，
但又嬲唔落，係我手賤姐哈哈
個腦除左諗住個件事之外..
就係嬲佢同嬲自己
真係好煩呀咁樣

我連嬲/做任何野嘅資格都冇

喊到腫同頭痛了
應該就快訓得著

咁不如馬上plan個旅行？
返工之前去

應該去唔切
再者冇咩錢去
而家個財政唔許可之餘
我呢啲仆街去旅行好大洗，仲要而家情緒上一定勁安慰自己去放肆
所以都係唔去住了

見你諗咁多
咁而家你都理性番喇

咁呢啲一早衡量過啦
唔係而家呢刻諗

咁似我

咁我建議你見counsellor/CP多過睇醫生

巴打，冷靜啲先

絲打你而家點？
我腸胃炎日頭訓左成日而家眼光光
有咩你都可以講

希望絲打你已經訓左啦
訓醒教可能情緒會好點
頂住！

人生
痴

佢開好少畀我

琴晚喊到攰訓咗啦
唉

邊喥可以搵到

點先可以買到多啲

而家有無好啲？

冇胃口 但冇喊
希望返工唔好又爆

中國有得買

運到返黎？中國人邊喥

深圳有啩，唔知呀

頂住！過渡期會辛苦啲
返工有無得整到自己忙啲？
分散注意力好點

冇，返工忙一陣就會hea
雖然冇喊
但「毅」住「毅」住想喊⋯

佢今朝應咗我一陣又唔再應我
唉

我明果種心情
我都試過返工好想喊 唯有係咁整忙自己 捉住啲客係咁sell佢地野

同啲同事鳩up下好啲
但自己一個埋頭做野就唔係好掂

琴晚癲咗輪
今朝輕咗磅
今日都唔係幾食到野

輕咗三磅

岩啊 有人9up下其他野會好點
慢慢黎 胃口差就由佢差住先 唔洗逼自己夾硬食好多 慢慢就會正常返

輕都係好事
都減緊肥

瞓到又點吖，每秒都發惡夢

所以慢慢黎
我都減緊 加油

你經濟條件係點 又或者係讀緊書定返緊工
btw唔使迫自己 慢慢嚟 食唔到野都盡量食少少吊住條命 頂住 我喺度

有食咗少少菜
飲野嘅
返工 但好少錢，黎緊新工可能好啲
有朋友話會幫我搵社工/輔導

頭先又崩潰咗⋯返工喊咗出黎⋯

減肥咁勤力都因為佢⋯
唉

仲可以減畀好多人睇既

算啦 點減都唔夠人地瘦

咁瘦得滯太骨慘慘就會好肉酸

竟然係你

有排都未到
Btw 一放工就完全崩潰咗
又係條街喊⋯

改名換姓再轉埋性

想收埋自己

喊咪喊 喊得出都係好事 起碼發洩到出黎

好好地都會病發 越係要訓越係訓唔到
聽日返九架屌你老母

琴晚又喊咗幾個鐘
一上床就訓著

收嗲啦

幾錢晚呀你

係 要發洩晒先訓得著

Show blocked user - 春光乍洩一

要堅持啊你可以打敗個黑狗
我有2個朋友都係抑鬱而自殺
其實好心痛
希望你為屋企人同愛你嘅人堅強

查實抑鬱
有個人係咁搵佢講野
到底佢會覺得煩 定 條友係關心佢

巴打,我同你都一樣
岩岩失戀,喊左成個星期
都唔知點算好.我之前唔珍惜
依家想復合但對方已經唔想
對方仲係好關心我,驚我唔食飯又叫我唔好諗咁多
我同自己講,都係自己抵死
遇到好女仔唔識珍惜
到失去左先淨係識喊

利申：初戀

兩個咁多
我屋企人就算鳩數啦
世上無幾多個會愛我嘅人了

其實聽佢講野
唔好俾太多意見佢
認同下佢講野
咁佢應該會好啲

我係絲
初戀啫，條路仲有好長
有排你受

忘了我就沒有痛 將往事留在風中

忘到就話
忘唔到就⋯

但佢唔想講野

咁唔洗出聲
話佢知佢已經好好 好努力
欣賞佢之類正面野

天下起雨了 人是不快樂 我的心真的受傷了

呢樣真
我都要去排期驗下眼
遇左幾次都係仆街
如果又後生又初戀真係喊完就算 繼續上路

去睇醫生